天色已漸沉 銀行提現金

深深深

皆大歡喜？

一千蚊

Trump trump trump

碌鳩已漸痕 啊on9

洗唔洗咁串，串過馬撚